（6/12晚）係香港人就唔該睇清楚

今日犬隻對香港人做左啲咩大家有目共睹
佢地用o既武力已經超出左我地原本o既預算 守唔住都係正常 撤退都係合理 因為我地原先所準備o既根本應對唔到工力升級o既犬隻 不過
我地仲未輸
可能你呢一刻感到無力失意 覺得我地已經輸o左 但係
你地甘心咩
和平遊行我地試過 只守不攻我地試過 我地從來未將行動升級至前所未有o既地步 但係得到o既係咩
係對手o既升級
接住落黎 可能將會係你地一路以黎拉住 不停對叫佢地冷靜o既一班勇士接管戰場 但係
咁唔代表你地唔洗做
你地可能唔認同佢地之後會做o既一切 但係而家冇人要求你地同佢地一齊做 你可以繼續以你認同o既方式做事
文宣 物資 不合作運動乜乜柒柒(需要o既物資可能會有改動)
但係請你地
唔好落井下石
大家目標一致 你有你做 佢有佢做
香港人 團結啲 我地仲未輸

推

哈哈......真係冇人估到佢一嚟就咁痴線，一過咗個G20 71升旗 油国徽，之後就直接 被自殺 新屋嶺 強姦輪姦 831